由14年到今日，點解咁撚多曾經好受港人歡迎既歌星藝人明星都係藍都係奶共

由14年到今日，點解咁撚多曾經好受港人歡迎既歌星藝人明星都係藍都係奶共？

係港人只係追星唔理粒星本質，定人民幣真香可以改變一個人？

我想知港人會一世blacklist依班藍絲奶共歌星藝人明星， 定好似2014年之後咁隔一排又失憶唔記得佢地做過咩事繼續支持送錢俾佢地？

牆頭草

藝人畀大眾既形象可能係被公司、媒體或/及個人造出黎
如果單從媒體認識藝人，本身既個人價值觀係點，難以判斷部分可能係風吹邊面擺邊面都有